# :bike: Red Bicicletas :bike:

Para este proyecto se utilizo: NodeJs y ExpressJs. Más adelante se planea usar MongoDB para montar una base de datos que usará la aplicación.

## Informacion del Repositorio
Por comodidad, preferí usar gitlab
```
El enlace del proyecto es: https://gitlab.com/bitconrad/red_bicicletas
```
```
## Autor
- Santiago Cortázar Molano
